【求高手對下聯】

當撈侵當撈

下句對對？